有冇手足本身諗住27號唔去

而家點都要入去幫何老母拎返個公道

元朗見

大家都中國人，都會去拜山，都尊重先人㗎嘛？
我將憎何君妖都好，黑社會做埋依啲咁傷天害理，侮辱先人嘅行為一定要聲討！

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

they may take away our lives

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性